Programa que lea números enteros del teclado y presente un menu (con clases y objetos):
1. Meter número.
1. Escribir número por pantalla.
1. Escribir el número más alto.
1. Escribir el número más bajo.
1. Borrar número.
1. Salir
